"Maar ik ben vreselijk verplicht aan jou voor alles wat je tegen me hebt gezegd.
Jij bent zeker de mijne beste vriend.
Niemand heeft me ooit begrepen zoals jij. '
"We staan ​​pas aan het begin van onze vriendschap, Dorian," antwoordde Lord Henry, schudde hem bij de hand.
"Vaarwel.
Ik zal je eerder zien half negen, hoop ik.
Vergeet niet dat Patti zingt. '
Toen hij de deur achter zich dichtdeed, raakte Dorian Gray de bel aan en in een paar minuten later verscheen Victor met de lampen en trok de blinds naar beneden.
Hij wachtte ongeduldig op zijn vertrek.
De man leek een te nemen oneindige tijd over alles.
